如果立法會 冇曬泛民政府就唔派錢 班廢老會有咩感想？

因為係黃絲同外國政府講，然後外國政府插手干預搞到無錢派